XS、XS Max、XR 小米官網有份賣？

XS、XS Max、XR 小米官網有份賣？

iPhone 人人搶，連小米都要賣埋一份？

小米中國官網在新 iPhone 系列推出時，也分別上架了 XS、XS Max 以及 XR，唔通上了市的小米真係咁把炮，連 iPhone 都賣埋一份？答案當然唔係啦！

其實小米今次開賣的，是XS、XS Max 以及 XR「套餐」，代表用 iPhone XS 的機價，可以買到咩小米產品而已，以賣得最高的 XS Max 為例，9599 人民幣就可以買到小米8 128GB + 小米筆記本Pro + 小米藍牙項圈耳機 + 小米手環3，除了促銷自家產品之外，也有諷刺 iPhone 賣得貴的意味。

我都想知

咁樣消費人地品牌都有既

好串

好賤格

咁一部電話成皮用兩年 有d唔值
我拎1皮買隻seiko 都冇咁嬲

幾好笑
一陣大陸車牌子學佢玩
買架488個價等如買40架大陸電動車
都係果句啦
容易襯衫丫嘛